愛過你仍然是福份

雞

hi

鴨

mk

以為你死撚咗

其實都同死左差唔多

配con好撚貴

你都識講愛過,仲叫咩春呢?

幾錢？ One day?

2 week
有散光既真係貴到爆

破產了😞 叉叉

痴線架 成20 蚊一對

開開心心影張愛的遺照

點解唔戴眼鏡

幾時有講唔戴 而家個幅度數唔岩，所以配con補番佢唔岩既度數上去，dllm